在xxx呢個價入左yyy 問我點輸？

接龍……

aaa跌到咁，而家入你教我點輸？

bbb坐火箭，而家入你教我點輸？

aaa, bbb我買晒，你教我點輸？